遺失電話V20一部

遺失電話V20一部，黑殼，個moon 有爛，係新都會廣場or42號巴士線吾見。求求各位巴打絲打幫手 連登有愛！

push